制裁于品海 制裁支那01

制裁于品海 制裁支那01

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

屌你老母

Oct23近期活躍五毛

五毛策略
1偷換概念
2轉移視線
3兩邊點火引罵戰
4扮支持港獨膠化港獨
5扮中立屌港獨
6一唱一和
7一個扮激進另一個扮溫和
8狂開膠post

可以做既
1推返其他有意義既post上黎
2直接稱呼佢做五毛
3cap佢圖屌柒佢
4站務台投訴

Oct 23 近期活躍五毛
1上條當麻

#懷念關蛇

屌你老母親支那01打手

點睇有01打手入黎屈毛

波台狗黎

馬德里球迷

推

死疤狗
係咪想俾吾皇炒多次11比1

（突登）朝早9點林奠同于品海會出現係港麗！！